法國成日有人問點解

好撚煩
用下自己腦